振興黃色經濟卷 加入工會 全民大3罷

呢2樣都係港共最驚 和理非必做
咁就可以真正全民大三罷

經濟圈

我們都有一個夢想

穩固黃色經濟圈成型 新系統迎接新模式

抵制支付寶來襲，抗衡八達通賣港

屬於我地新時代既支付系統。
[招兵買馬]
[關注我們]